Interactive Brokers

有冇高人指點，IB存款利率幾多？

日日唔同, 自己上去check.

Thanks. 最近有冇試過多過2.3%

有戶口先 有得check?

有啲垃圾貨幣有.

公開架.

Thanks

少左咁多咁既

減息同QE嘛